[突發] 沙田區又出現連儂牆

文化博物館啲留言版俾人變哂連儂牆

聽日遊行入去涼冷氣咪順便留個言囉